黑警中招唔係巧合，係必然嘅結果，人工包咗架

唔好你以為咩原因，你值咁嘅人工？
就係因為有咁嘅風險咋嘛
做得黑警，預咗架啦

推
推到你哋全家中肺炎，死剩你一個

好想知樓主會唔會病，會幾時死

Mon Post黑狗一隻

推
60人飯聚集團
有幾多個又出咗去同朋友食飯或者屋企人生日飯
嗰啲飯聚嘅人又...

黑警 個肺
慢慢變白又得
立即變黑晒亦得
得咗

驚就唔好出嚟

咪就係當日李家超嘅邏輯

喏

千祈唔好行咇
係狗屋一鑊熟

黑警作為一個大家庭
應該齊上齊落
全部人應該陪佢一齊中招

排斥黑警fd就唔會中招

早在721 已經斷晒六親架啦
新年拜年已證實黑警係唔會有人類親戚

得閒推一推
今日又有幾多隻確診呀？

推
推

推呀